今年冇人比親戚偷野？

等左成朝都冇人開post

今年咁平安嘅

PS4

樹葉利是

唔小心㩒咗負皮
梳

巧 原諒你

love you
希望連登手足都唔會被送禮比表弟